應該向籃吹風香港開始無事唔洗再帶口罩

反正政府都無叫過人帶,而家先黎塊垃圾尿片